Mac PPS 自動過數設定

前幾日有絲打分享咗PPS交差餉/水費/公屋租金/稅方法，一蚊一蚊咁交。

我有朋友做咗個用macos automator 自動化教學 。

中文版

英文版

推

等廣告有d慢，不過唔使裝任何program係開心嘅。 推啊

其實可以自己用番入面個workflow 黎record個動作
再用埋個loop function 就得

成功用响恒生ebanking

push

LM

Mac Automator 用家報告:

要用safari，唔可以chrome
speed可以用5x，10x太快會fail

如果係 MAC 機，我剛剛試過這個 mac app，簡單易用，佢係記錄 mouse/keyboard 動作，repeat 動作，還可行set repeat 次數！

（由 2：42 開始睇）

MurGaa Recorder

正

自己做唔驚比人偷
無借口唔做la

按鍵精靈

你條教學link卡住左係廣告到睇啊到內容

你條教學link卡住左係廣告到睇唔到內容

Push